Oscar Isaac 擔正 Metal Gear Solid 電影版

Sony’s long-awaited Metal Gear Solid adaptation looks to have gained some major momentum as sources tell Deadline that Oscar Isaac is attached to play Solid Snake in the film, which is currently in development at Sony Pictures with Jordan Vogt-Roberts on board to direct.

Quite 係咪會搵返戈條女

左膠女權etc會屌撚死

金粉餅

who

No more weapon! no more system!

snake

幾正

畀個model騎劫，都唔同年代

認真咩 Oscar Issac得170

Feel到會搞柒mgs

如果Kojima可以用Fox engine重製過成個系列就好

邊個做liquid snake

留名睇睇Quiet

Oscar Issac 有咩問題

snake? snake?
snakeeeeeeeeeeee!!!

真人靚過遊戲
同death stranding 果個相反

條女正撚到

好似唔夠煞氣

仆街公司再度消費蛇叔

吾直接搵返小島拍？

唔係人問題，係無Kojima參與製作既問題。正如assassin creed